點解香港確診數字唔計入中國確診數字入面？

係咪想違返一個中國既原則？
TVB 仲要分開報，係咪想搞港獨

Er 沒事兒

見字將下圖send去WhatsApp /Facebook/你啲姨媽姑姐group

世衛都分開課得唔夠

痰得菜都犯左國安法了

一國兩際可以跳出跳入架

Hong Kong is at the of south of Gna

我系中国香港人呀，党太陽有病毒就唔要咱啦

不嬲㗎啦
之前中国有幾日係咁吹全国0確診
微博勁多人轉發
但明明香港都繼續有人確診囉
可以睇得出上面成班国賊 偽反港毒嚟！